其實韓仔look都唔係好受歡迎

呢排玩tinder，因為之前一直都無配對，所以試下轉韓風執執個樣，點知最後都係無分別 睇黎韓風係比人吹大左，港女身體很誠實

你唔好噉啦

可能個問題唔係風格事呢

行塔利班蒙面路線應該會好啲

算啦唔好搵籍口

你老母，我實靚仔過你

Hahaha 笑死

驚你自卑

Not a0 sor

無圖點討論

就算你轉哂唔同國家look 都係一樣結果

笑死

自尊心好強既毒撚

樣問題

樣子的問題 你轉乜look都系甘

系你老母
甘你老母

轉乜撚都冇用，
樣嘅問題

你係樣衰嘅
比你轉碌鳩都冇用